皇馬又出賓斯馬條垃圾，系米吾想贏

有無鍠講下, 呢個光頭西係咪幫席丹含撚來
呢條友回晒塘, 廢到咁都出
佢入到一球我跳樓死

聽講係大莊叫皇馬出賓州馬，唔係d人全部買晒皇馬會輸死

唔贏都夠晉級啦細佬

Agger路

咪係 爺爺都識收起邊個啦

阿仙妓嘅基佬特都勁過佢

一個助攻

hi

痴撚線

一扭三

跟

好燈

多謝連登仔

燈撚到

都無入波
樓豬我g持你

樓主

樓主繼續唔該

嘩 真係燈力驚人

唔識波咪9 up
好彩施丹有出佢

乜依家贏緊波咩？支持樓豬

燈到賓周都變球王

麻煩樓豬繼續百屌賓周

底線鳩爆，求其系英冠都搵到幾件la